有冇人鐘意食KFC既粟米?

我會落勁多牛油渣住黎咬
勁香